---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Edward Bankierz"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|160821|dowodzi skrzydłem szpitalnym w Kompleksie Centralnym SŚ; wprowadził lockdown bojąc się o dobro pacjentów.|[Wycofanie Mileny z piekła](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|10/06/26|10/06/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Wiktor Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wiktor-sowinski.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Milena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-diakon.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Kermit Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kermit-diakon.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Jakub Niecień](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jakub-niecien.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-elea-maus.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Dagmara Wyjątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dagmara-wyjątek.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
